$8000 List求評

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700K 4.2GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2670
主機板
- Gigabyte GA-B150M-DS3H M.ATX $620
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5 $1999 SALES
$2199
RAM
- ADATA Premier DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram $410
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $549
HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $588
SSD
- Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB $700
機箱
- Sharkoon VG5-W(Blue)藍光 $299
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $138

有咩要執?

底板一係Z270
一係B250 用翻 7700

但7700 GHz低過7700K

啱啊，轉7700 d錢再加少少轉水冷都夠

換Z270板
RAM用2400/以上

樓豬超唔超頻先？

唔超

咁做咩買K尾

見到個GHz高D, 求指教

GHz 高係快d，但係K字尾系統cpu都係用黎超頻（可以超頻），但係如果你只係普通打下機，做下文書野就唔需要用到。
而7700k可以超頻，但係你塊板超唔到（好似係），所以係買7700k都係冇9用，咁不如買番7700

sorry for 1999

加上見到價錢差唔多

k版唔超又唔洗死既

雖然K版CPU比NON-K快, 但買K版CPU最好都係配Z底板
用得Z底板RAM唔用3000 MHZ好似又哂左, 而且K版CPU又冇COOLER跟, 要自己買
所以用K版CPU真係一闊三大, 呢個BUDGET建議用番NON-K CPU好D

咁既然GHz高D, 價錢又差唔多, 我買粒K版再配塊B版會唔會快過7700配B版

唔超加隻2xx hkd風冷都夠做

一定儲

一定會

明白了

有邊隻風冷推介

cooler Master or corsair （純粹本人意見

7700 配z270 3000mhz一樣無問題

冇問題, 不過咁玩就唔差在買埋K版

cooler master 212x

Galax好垃圾
轉Inno/ASUS

Gigabyte底板用料一次比一次廢
轉ASRock/ASUS

RAM用番Kingston/G.Skill